布甸狗

QQ

大耳狗完勝

not you

港女先鍾意呢隻野

濛狗

港女明明鍾意冇嘴貓
唔識唔好無料扮四條

羊仔完勝

鐘意ck鼠

Qq

屌你老母啦

pish

？？？

唔係搵你

???

Kuromi先係The best...

無證布甸狗

原來你先係無證布甸狗

濛

濛濛

我中意pc狗

唯有認自己係港女
Kitty好可愛喎！

屌你老濛

還我hello mimi

召喚成功

冇

我都鍾意布甸狗

✨🎊🎉有請一對先人👰🏻🤵🏻🌹💐

樓主都係犬類

布甸狗都戴口罩,你地呢?

Pmed

你未撚死咩

未 但就黎入廠